革命尚未成功，清算大行動正式起動

清算晒d警犬先